# RostovGid

Все интересные места РО в одном месте. Домен: rogid.ru
## Что такое RostovGid?

RostovGid - это веб-сайт, благодаря которому гости и жители РО смогут выбрать для себя активность в виде достопримечательности, хайка или мероприятия - удобно и быстро. 

## Задачи RostovGid

1. Разместить места и хайки РО с возможностью их добавления пользователями
2. Указание местоположения или пути для каждого места или хайка
3. Возможность оценивания или комментирования
4. Размещения анкеты гида
5. Размещения предложения сходить вместе в определенное место
6. Размещения и парсинга ближайших мероприятий РО

## Стек технологий

React + Django + MySql
